今日 完全無樓爆消息。

幾時樓爆呀 廢淡

今日aa9努力開工

根本就唔會爆

唔爆
實升啦

gogogo

其實樓主你都幾撚煩
爆左又點 你打算夫披入多間？
但睇你一日出幾個po咁緊張 似係傾家蕩產岩岩上會？

又要撚狗

筍盤益巴打：第一滴血，得寶花園 282‘ 408萬

終於有樓爆消息

廢淡好心勤力少少啦

你咁勇武每日出咁多post去揶揄淡友 無膽正面回答問題？

有幾撚緊張

無樓供緊

快撚啲加息 想睇樓爆

等左廿年

爆咗啦
爆完啦
仲想點呀

樓市繼續高gogo

你呢啲係撚自己咋，日日問，你估爆即係核爆咁隔晚就唔見咗咩

推

真係爆時樓主就潛左啦，仲上黎比人笑咩

有無樓爆消息呀廢淡

Oh really ?

問下低置仔青山道做乜唔敢上水貼樓爆新聞囉